其實唔應該淨係醫護罷工

依加係最好既時機全民三罷爭取五大訴求同埋封關
Wars爆到咁嚴重 個政府仲放人入黎
醫護罷工佢會理我地咩
唯有完全癱瘓香港先可以威脅到政府
再講 要求醫護罷工 其實醫護心理壓力都好大
陪佢地一齊罷先係實際支持佢地
全民三罷 刻不容緩

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

利申第一次開po 有咩錯唔好屌得咁大力

論廢老值唔值得救。

全港醫院iso差唔多full晒。 真係不如大家都唔好出街。 呢隻野似乎無病徵就可以傳人。

唔封關
大家都死.....

(HA唔會同你講)其實就算戴n95都擋唔到冠狀病毒，罷工la傻豬，到有本土香港人感染就冇機會。